# Парсеры

1. pars_inst<br>
Собирает данные с Вашего профиля в инстаграмм с помощью Selenium. Имеет возьможность Сравнивать списки подписчиков, смотреть истории, Выводить число непрочитанных сообщений и т.д.
<hr>
2. pars_of_food<br>
Собирает данные с сайта с продуктами, их каллорийностью и показателями БЖУ. Сохраняет данные в json.
<hr>
3. pars_of_mov<br>
Собирает данные рейтинговых фильмов с сайта ivi.ru. Парсер реализован двумя методами: функциональным и классовым.
